只有巴膠同鐵膠合力先可以衝散狗方防線

上年就係差呢股推進力

堵路
爆閘
偵察
推進
汔油彈
潛行

莫講爆閘 車都爆得爛

毒力前行